停止"廢老" 稱號，勿中分化詭計

掌權者最撚叻人民鬥人民！
勿再被分化！停止稱老友記為廢老！！

老友記幾好！